sofi 定 fasttrade好？

本身諗住sofi，但好多人又話個app唔可靠

fasttrade好

夠fast

有幾fast？

感謝 另外一問，Citi係咪特定户口先至有得免外匯費？

開公廁citi plus就可以
不過上網開9成fail

申請Citi plus就可以

sofi ok喎 改善咗

用牛牛啦

又快又易用

謝

但Citi 過錢去FT時注意要選項，否則都係要比錢

sofi hk 完全冇問題

連登唯一指定美股買賣app：富途牛牛

牛牛啦屌你仲問，宜咩咩年代呀

一陣返屋企望下先，